九龍灣今日有無和你lunch

個個都帶飯

老地方？

老時間？

但新人物，ok？

推

無人要食飯？

有啦 好耐無見
荔枝角崛起

尋日冇活動lck都幾十防暴

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

由得班傻鳩企吓

真，光復九龍灣

推！！

其實有好多地方都應該有

中環有冇

自動波
日日都有

有tg group
唔識share

入唔到

無人嘅

冇人...

Anyone?